勁想吊有娜同留真==

請尊重女性

想同佢candle喔

屌過
麻麻地

咁係因為你屌開男人姐

想同佢做愛似讚美多D

wow hot buddy

導狗=花心狗

發乜撚野神經阿

屌我啦

估唔到香港已經淪為想做愛都比人鬧既地方

ho ball

照下塊鏡先啦八婆

我屌埋貓貓彩令

話時話你啲唇膏粉底用晒未

哩個LOOK好似OK好吊

ZIP條JER係佢加拿大

No shoe

對唔對得住你個名

我推撚爆佢==

shoes*

好想佢用腳幫我打J

臭雞，屌你老母

乜你同導青咁大仇口